車路士球迷入場告訴熱刺誰是英超冠軍

要數倫敦死敵，當然還有今屆一直將熱刺壓在身後的車路士。藍戰士的球衣在大球場特別顯眼，阿言指今季一直提心吊膽害怕被熱刺追上，但今場不撐熱刺不撐傑志，「入場是撐車路士，告訴熱刺誰是英超冠軍」

藍戰士並不獨行，阿言透露在路上看見很多車路士球迷，說罷隨即有三名藍軍球迷路過。

+2gc

放過我轟ok?

個班係t9迷時期轟迷來

Ho ball

金章

4大才子

金章四大裁紙？